msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-08-14 21:12+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2017-08-14 21:12+0900\n"
"Last-Translator: Changwoo Nam <cs.chwnam@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n;_nx;_x;esc_html__;esc_html_e\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: backbone-custom-post-type.php:60
msgid "bb-cpt-admin"
msgstr "bb-cpt-admin"

#: backbone-custom-post-type.php:147
msgid "Just a telephone number"
msgstr "어떤 전화번호"

#: backbone-custom-post-type.php:185
msgid "Failed to update tel."
msgstr "tel 업데이트 실패."

#: functions.php:23
#, php-format
msgid "template '%s' does not exist."
msgstr "템플릿 '%s'는 존재하지 않습니다."

#: templates/admin-menu.php:7
msgid "Backbone.js &amp; WP Custom Post"
msgstr "백본.js &amp; 워드프레스 커스텀 포스트"

#: templates/admin-menu.php:10
msgid "Your Posts"
msgstr "당신의 포스트들"

#: templates/admin-menu.php:15 templates/admin-menu.php:33
#: templates/admin-menu.php:51
msgid "ID"
msgstr "아이디"

#: templates/admin-menu.php:16 templates/admin-menu.php:34
#: templates/admin-menu.php:52 templates/admin-menu.php:115
msgid "Author"
msgstr "작성자"

#: templates/admin-menu.php:17 templates/admin-menu.php:35
#: templates/admin-menu.php:53
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: templates/admin-menu.php:18 templates/admin-menu.php:36
#: templates/admin-menu.php:54 templates/admin-menu.php:118
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: templates/admin-menu.php:19 templates/admin-menu.php:37
#: templates/admin-menu.php:55 templates/admin-menu.php:122
msgid "Content"
msgstr "내용"

#: templates/admin-menu.php:28
msgid "Your Pages"
msgstr "페이지들"

#: templates/admin-menu.php:46
msgid "Your Custom Posts"
msgstr "커스텀 포스트들"

#: templates/admin-menu.php:56 templates/admin-menu.php:126
msgid "Telephone"
msgstr "전화번호"

#: templates/admin-menu.php:67
msgid "Quick Post"
msgstr "빠른 포스팅"

#: templates/admin-menu.php:70
msgid "Post Type"
msgstr "포스트 타입"

#: templates/admin-menu.php:72
msgid "Built-in Types"
msgstr "기본 타입"

#: templates/admin-menu.php:73
msgid "Post"
msgstr "포스트"

#: templates/admin-menu.php:74
msgid "Page"
msgstr "페이지"

#: templates/admin-menu.php:76
msgid "Custom Post Type"
msgstr "커스텀 포스트 타입"

#: templates/admin-menu.php:77
msgid "bb-cpt"
msgstr "bb-cpt"

#: templates/admin-menu.php:82
msgid "Edit Mode"
msgstr "편집 모드"

#: templates/admin-menu.php:88
msgid "Add a new post"
msgstr "새 포스트 추가"

#: templates/admin-menu.php:95
msgid "Modify an existing post"
msgstr "기존 포스트 변경"

#: templates/admin-menu.php:102
msgid "Delete a post"
msgstr "포스트 삭제"

#: templates/admin-menu.php:107
msgid "Choose a target post"
msgstr "대상 포스트를 선택"

#: templates/admin-menu.php:131
msgid "Submit"
msgstr "결정"
